學術問題 如何應付水炮車

噚晚發夢見到水炮車出動，好多人受傷，其實喺學術角度，有咩方法可以應對？

根據何議員嘅講法，示威者可以帶埋沖涼液去沖返個靚涼先

求巴打解答

好老實，走，因為真係冇得玩當然你有RPG除外

發夢見到大力到人都即刻射走

唔好傻，水炮車既威力係射得死人
係，個威力可以調整，但你又估下班狗會唔會有幾大力開幾大力？

坦克又點對付

所以都要同大家研究下，真係出動要點做夢境好可怕

一亂就好易人踩人

推畀更多人集思廣益

我咩都唔識

個夢令我覺得水炮車隨時出動

繼續be water啦，d咩防護，咩側身只係減少傷害

Pish

除左用人黎擋真係諗唔到其他

用報紙浸水， 再放入冰格
變冰後放入釣魚用果d保溫冰盒。

哩種叫做， 冰牆術

當然， 最好既辦法係放反戰車地雷， 或者rpg,

希望可以解答到關於打機方面既問題

陶式，rpg30, 標槍
對於坦克黎講， 哩d武器係非常便宜，
而且可以有效殺傷駕駛員。

rpg7 囉

用鐵馬遠距離封鎖
放路釘
總之要拉遠距離，搵掩護

shield wall

袋一袋石屎粉 隊入炮孔

其中一個方法係，
佢一出，咪散囉，等佢有得出冇得射
你再去第2到發夢，遊擊wargames

集思廣益 姐係可以用啲冰香蕉 冰劍魚之類都ok? 咁冰水樽呢

歡迎學術討論